希丫希丫希～希丫希丫希，唔駛一蚊有新手機

邊間教會？

where?